dllm賭博墮天錄dum夠波鐘未呀!?

開隻牌開成十幾廿話
諗住今話開硬啦，點知同我玩大事回顧 屌!!!

呢個系統不嬲拖到仆街

未

咩啊
完左啦
翻譯都出埋
未搬上漫畫網姐

好嬲呀 個個星期睇佢咁dum

我諗翻譯都一路譯一路屌呀

dum到痴線呀

link?

福本拖都唔係第一日既事啦
無人叫你期期追

Wow

頂丫 誓不低頭呀
我睇佢dum得幾耐
睇佢冇衫冇褲既情況下仲可唔可以係頂帽度變隻兔仔出黎

節奏最明快都真係賭博霸王傳
和也篇同隋天錄真係勁過足球小將
開張牌又回憶又內心戰又慢動作

諗住佢兩話點都開到張牌啦，竟然玩回顧

仲係呢話

我見到漫畫人d comment話呢集既重點就係張牌由80度掀到110度

咪係囉
和也終於都搏盡無悔，諗住dum夠啦 見倒玩回顧真係屌左出聲

時間停止了呢句真係好諷刺 完全冇推進過個故事

屌
成話既時間半秒都唔夠

時間停止了會唔會係翻譯組自己加上去呀

其實已經出到完左賭局 不過未翻譯咁解

去睇日文版啦...快好多

屌佢老母 追到火滾 食撚埋隻牌佢唔好撚開吖笨

百度咪有
我上次睇已經講緊佢地捲款潛逃

yes...等緊下話講開司講解

全盛時期既開司開一隻牌要幾耐

下期應該影住開司再播佢內地推理，結尾一句：所以這張牌是..！

心

龍珠五分鐘都係動畫十集，即二個半月
開司打場牌打幾年

如果下一話好似你咁講既話我call晒連登有追既巴打出黎打鑊你

故事已經好膠 仲要咁dum

利根川果套幾好睇但出得慢

鬥牌而家係咪冇人譯

呢個作者係睇佢點拖架wor

和也編個故事唔差喎
內心戲做得好好
不過拉布拉得太癡線就真既

我估佢動畫唔出第三部的原因係想將漫畫三同四部全埋一齊出
唔係就拖得太過份
同樣13期
一玩左幾隻game
二都有二隻
但三可以得一個

感覺已經棄左好Q耐
原來仲係講緊和也

Btw...作者另外果套 賭博覇王傳 係唔係唔會再出

睇開D 至少鬥牌有得完，咁賭博系列都叫做有希望

唔係完佐啦咩

翻譯剩係到227

我覺得普普通通

尤其暗格果度推翻晒成個遊戲同和也個性格咁 和也如果單純想睇人有希望之後死有好多方法，冇必要親自同人對決

所以覺得佢係想要同人公平對決果種刺激，唔應該出暗格囉 個人睇法

呢套好睇過墮天
個人睇法

好似下年完?

打牌打左10幾年
仲要原來係前傳黎

赤木

應該唔會卦? 擺左咁耐

見你地講先知有套咁既野

我覺得好睇過和也篇

睇依套漫畫唔係為左睇內容, 係睇comments

赤木係佢筆下最強角色

一生只專注賭博，最重要係死都死得光榮

賭博覇王傳第一部好撚好睇
之後第2部走左去尋寶就唔知做乜撚野

Yes...尋寶果度真係悶到呢...

第一部真係少數出得正常
第二部可能最後都係變左賭麻將

追生肉啦屌

屌你老母上集睇完諗住到今集終於冇得再心理戰點都開牌啦掛
點知真係仲有驚喜
一睇到係回顧都知一定今集都未開直飛到最後一頁都得

唔會追得落手

真係睇利根川算

生肉出到262
我真係飛撚住黎睇就算
逐期追翻譯我驚你地爆血管

伊藤開司

回憶也許你的

生肉本身已經難啃
仲要逐期追
我一年睇一次已經好比面

唔會
246 話真係會開牌

最好笑上次係後巷見到附近漫畫店掉走左幾本
墮天錄
好係係第四定第五卷 最悶果d期數

我都係隔幾個月一鋪過睇生肉

其實開牌果D 真係睇生肉都無問題

佢d 內心戲睇d 表情都估到幾成

有冇開左成100集

呢套一年睇一次個進度就差唔多
睇鬥牌都係

岩岩睇返呢一局由213就開始
如果真係下話開牌都用左33話
3話ge內容俾盡你點拖都應該10話盡你可以拖多3倍真係不得了

咁先真實
和也本質係少爺仔
只係有中二病要玩公平刺激
但少爺仔又點會真係同你拎條命博
留一手暗招做保險係必然
開司迫到佢到極限先開暗格
算係對得住一直強調既個性了

但追生肉一樣會有dum波鐘呢個問題 屌福本老尾!

上帝可唔可以創造出比賭博墮天錄更拖戲既漫畫

小弟大約一年前開既post

但最後佢又唔怕死下注紅色人仔 搞到好古怪咁

或者呢d矛盾先似真實啦

佢俾人屌左咁耐都係冥頑不靈

擺明衰衝動
作者都專登畫到佢心理崩潰咁

Btw 講到鬥牌的話大家記得要睇埋「天和街」，有阿伯赤木

想問下賭博默示錄有無噬謊者咁好睇
岩岩睇完噬謊者，好鍾意
準備開下一套漫畫，仲諗緊睇d咩

其實有冇赤木中期故事

已經過左全盛期

噬謊者根本係打鬥漫

其實開司最後咪加注 跟注咪算
加完又叫和也棄

好明顯你睇睇下棄左先會咁講
噬謊鬥智冇得輸啦

你會睇到我一年前已經屌緊

咁我要睇到幾多先唔係打鬥漫
我睇左七卷only

果下佢已經確信左會贏（其實呢到好bug,佢要有上帝視覺先做到呢個判斷，佢明明唔知某個關鍵）
唔想殺和也先叫佢棄

btw...噬謊者完左啦咩?

回帶

真係睇都屌都哂鳩氣
專登check返呢兩局懷疑開司有K由174話開始
174 和也拎Q開心左半話，跟住懷疑左開司係K左3頁，跟住懷疑左開司其實唔係K左3頁，爭扎左1頁
175 爭扎左大半話最後覺得開司係K而出細牌跟住輸左
176 後面條靚幻想開司打柒和也笑鳩和也左成話
177 頭四頁條靚依然幻想緊，和也後悔同懷疑開司仲有K左9頁，終於用左1頁開始第二局，
但係和也準備抽牌同求神自已有K用左6頁，最後都係冇K用左1頁
178 和也拎起張牌驚左半話，跟住叫自已要冷靜用左半話，臨尾2頁開司笑左笑佢終於出牌
179 和也用左9頁心諗今次終於冇問題啦，開司準備加注1頁，和也用左11頁心諗今次仆街
180 和也用左17頁去心諗開司係大佢冇可能真係加注，開司真係加注1頁，和也開始幻想有d K公仔搞佢2頁
181 幻想有K公仔搞佢7頁，又冷靜返覺得開司大佢5頁，跟注1頁，和也幻想K公仔走佬係佢贏6頁，開司又偷笑1頁
182 開司再笑多頁，開司再加注9頁，和也幻想開司果然真係K 7頁
183 和也用左一頁冷靜跟住再估計開司冇可能係K用左12頁，點知又黎再度爭扎可能係K係開司陰佢2頁，剩返5頁全部爭扎
184 街外黑衣人係到鳩估入面發生咩事但實際上完全唔關事用左5頁，和也用左6頁說服自已開司係大佢決定跟，開司用左5頁準備all in
185 和也用左7頁去諗開司係白痴因為覺得開司係大佢，K公仔又出來搞佢又爭扎9頁，開口話開司實唔會再加用左3頁，開司真係準備加又三頁
186 和也心諗唔撚係馬3頁，開司又再停手唔加，開司大鳩和也10頁，和也又爭扎7頁
187 和也再爭扎足20頁到最後一頁準備跟

你老母d心理活動可以停未呀
陣間188準備跟ge最後一刻又黎心諗唔得然後又放手然後又冇意義ge心理活動
就算俾多10話你真係開到牌開司贏呢局跟住到和也抽到AK又到返開司心理活動返30話覺得冇理由難得贏左咁多又要再黎過
屌！

屌呢段咪就係好似係我打ge

你同馬高屈暴力就無得輸

對手心理戰，本人內心交戰係賭博系列既賣點黎既

不過依家真係過Q晒火位 辛苦過細個睇動畫龍珠呀

賭完喇
好似連著草篇都完埋

結局係咩
太拖 唔想睇

係囉 叫和也唔跟真係好多此一舉

佢唔講分分鐘和也自己淆底棄牌，叫和也唔跟佢先要同你鬥氣 勁偽君子咁

[black]和也輸
準備跳樓，開司3個係下面接住佢
之後開始著草篇[/black]

噬謊者高一班

咁又未...

沼澤之後回晒塘

之前諗係咪KING已經拖到痴線
今次係到諗隻牌應該係KING, 下一回又諗可能唔係KING, 再下一回又LOOP "咪住先, 佢可能真係KING", 唔知LOOP左幾多十話先開牌, 之後仲要打加時賽

而家終於完左都算係一種解脫

著草篇講咩？

你依家先開始追 有10幾話你可以飛住去睇
咁咪爽好多囉

默示錄好睇
破戒錄一般
墮天錄拖到你燥

我諗下集都唔會開卡比你地睇

希望福本好好反省

破戒錄係咪波子機果個 波子機果時又係睇到燥 但對比今次和也篇算係拖得少

而家先開始緊...
準備講和也點輸

我諗呢度大家都唔怕劇透掛

和也最尾輸埋自己紅公仔
比開司三人組用條布救左（好on9呢段)
之後三條友要捲款避黑衣人走佬
之後唔知

係
我覺得骰盅篇幾好睇

點解贏左又救左和也仲要俾黑衣人捉既

骰盅冇印象添 我記得地雷麻雀果時睇都覺得ok

鬧開就想鬧埋刃牙道
又係不停拖

輸錢唔找數是常識吧

賭博系列真係睇到燥，反而講利根川果套好睇好多

破戒錄一開始個段
賺錢出去玩波子機

睇依集真係屌左出聲
即係之前個百幾集可以唔洗睇 直接睇依集回顧

廿鳩幾億放係到任攞咩

呢套有小小誇張，但都有追開

個本唔係拖 係on9
刄牙可以係近排先出番嚟
成輯都係到講武藏 仲要超神化

拳願近排又係差咗好多

冇咩打漫可以由頭好到尾

刃牙唔算話話拖，起碼唔會過兩招過幾話咁耐

拳願冇拖喎，打鬥勁快，牙2-3話已經KO佐條on9仔
開頭以為要爆seed爆幾個來回先完
點知牙一面倒

利根川的日常嗰套？

應該咁講呢2本唔係拖

係劇情我覺得寫得唔好

呢套真係拖到痴撚線
D心理戰仲要係回合制
呢個諗完幾話就到第二個諗幾話
得閒側面d契弟插嘴又要每面諗多幾話
最慘係d開牌摸牌都可以夠膽死畫幾話

係囉 之前一路拖都仲勉強頂倒
今集見雙方咩都定晒，點都冇得拖啦，佢走黎玩回顧 睇完今話真係忍唔住

都啱既 刃牙係打就真係打

但個流程睇到好厭
出一個勁人，咋d果班逐個挑戰然後刃牙收尾咁

想睇餓狼傳佢又停左唔畫

印象中兵藤會長都係願賭服輸既人 所以以為贏左就真係可以攞錢走

利根川最好睇, 睇完後利根川根本就係一個好人好上司
開司

咁用左咁多期黎玩有咩意思

波子都好睇 好多內心戲
個大叔孤注一擲 都好刺激

佢個仔唔一定係咁
而d 手下更加唔會咁易俾佢地走
話曬都廿幾億
放左佢地走個鑊邊個手下夠膽揹

成班黑衣人一定比人地下勞動，睇唔住少爺輸20億

半年

講完我諗至少30話唔洗睇住

點解咁耐未出動畫

出動畫，起碼要100話先夠整做一集

出一次真人版要成套

茶茶原來都有追

開牌啦dklm

睇到第二季睇唔落去
覺得開司好慘

我地追住睇果班人仲慘呀

原來咁多人都仲有追
追撚到我屌晒鬼

btw, 破戒錄反cup班長上地面果下睇到我

唔敢追post驚劇透咗

時間停止了！

究竟呢句係漫畫原文定翻譯組加架

刃牙好成功又dum佐一話

睇完以為自己睇錯 重覆返上一話既內容

早幾話武藏搵皮可吹水又係極九唔搭八 武藏講完自己都話"係喎皮可你聽唔明"

我都屌左出聲

btw零果套有冇巴打有Link
我睇開個網斷斷續續缺好多話

我第一次見人可以咁樣呃一話

同求

10幾年

少年你太年輕了，係足足廿年

和也吊係張椅到都吊佐4-5話

一路睇一路屌
屌你拉返佢上黎啦

屌
我估又要形容和也心理活動崩潰左
然後又要形容下開司心理活動點解和也唔信佢
然後又到和也爭扎到底又邊到開始輸
然後又到開司同兩隻兵傾下計叫和也放棄
然後再到返和也叫佢地收皮同心理活動話自己一定會捉到
然後同時形容開司同和也最後一刻點做之類

睇呢個系列都係等出齊一套先睇...

唔撚係卦 開完牌之後又繼續dum

不男都拖

我忍到上一話都忍唔住
上貼吧飛住睇日文
佢由開牌到走佬都起碼dum多一本單行本，作者真係呃稿費天才
和也篇正章普通作者最多畫到2-30話
佢畫左過百話

逃脫篇呢下笑佐

終於開牌了

1秒，2秒...

果然係呢兩張牌..........

今話都叫有推進下 雖然都係好dum

點解和也見到對方係3會咁驚訝

其實開司都唔知和也睇到佢開左櫃桶
又點會推理到佢會出2呢？
出2既前提就係估對家出A
但冇開櫃又點會咁易有A

估到和也知道左佢開左櫃掛

反而唔明點會知和也有2

因為除左摸到1個洞嘅開關（Ace盒嗰個)之外 仲摸到另一個開關，係一個3個洞嘅開關，但要同時撳3個洞先開到，開司得一枝牙籤所以試極都開唔到，但係佢搭車個陣見到和也d 指甲有古怪 所以佢肯定和也會開到，至於入面放咩，好正常會估到入面放嘅係2

多左呢個機關成件事合理左好多
如果和也最後堅死左其實真係自己攞黎
迫開司出第2條紅命已經夠傻
臨尾出埋自己條紅命更傻
開司果個位唔係睇通晒又點會講得到出黎

曠世神作
連海賊王都比唔上
海賊王如果儲埋一次過睇都正正常常
呢套神作就算一次過睇我諗都會以為係咪印刷錯誤重覆印左同一話幾次

啊~~~啊~~~~
不可能! 不可能

開司真心想佢好 唔好拎命搏
但係佢唔信開司會講真話 以為開司大鳩佢

就算唔信開司好心
睇表面證供
開司唔係睇穿所有邊可能話自己3
3只食到2
和也知開司知道大家都有A
但有冇2開司未必會知
咁開司話得呢個答案
即係開司已經知道埋2櫃格
從呢到推落去就會諗到追落去係極危險

你代入和也心態諗，佢知開司有A同一張弱牌，自己有2

而開司又肯落重注，仲出埋紅色生命，重唔係出左A，佢又唔知自己有2，緊係幾大都跟

可能有好多機關係部機
但係部機就係唔識出千

天和通算係成年

守夜篇係神作
唔拖

但問題係開司打左開口牌
話自己係3
呢個開口牌唔係知道有2呢個櫃桶
係冇可能講
即係明示左開場開司已經知道
起開場開司都知道既情況下
和也反而係不利既
因為佢反而唔知開司知道
咁既前提佢出2係好有可能估到
當然你都可以懷疑佢知道有都照出A
再博大霧開口牌呃和也
但以和也既情況
邊可以用自己條命博呢個可能性

其實想和也停手
點解唔講埋佢知道有牌盒呢樣野
同埋估和也另一個牌盒有2
佢講左出黎和也多數都知衰識收手
講出千，開司又唔算係用左牌盒既牌，佢最多叫開左盒又無用到d牌

佢齋講你2我3，雖然估中，但我都會覺得開司嚇大

即係以和也視覺
和也：A>其他>2>A
開司：A=A>其他
同包剪揼一樣但開司唔知道對面有剪
大家都只有包同揼
咁和也會覺得開司出包係當然既事
但開司視覺唔同佢想像
佢一開始就知道係包剪揼
呢個前提下估和也出剪
自己揀揼係順理成章既事

佢上一篇講陳佢地個段
我睇佢地排排坐覺得悶，飛左20話定十幾話
完全無變過情況

開司係未仲響同個班友打麻雀個一晚黎